有冇諗過，其實政府都唔易做？

要Set 一套制度去監管呢個充滿罪惡既社會

源於透過搵漏洞去繞過制度監管，有機會能獲取暴利，
令貪婪既人類會不斷搵漏洞，搵方法
會有呢個motivation 動機會試圖走灰色地帶，甚至犯法

但政府人工先得果少少（相對地）
香港政府最勁既三司，政務，財政，律政
呢堆大佬級年薪都係得370-390萬左右
都仲未講樓下果堆做細既

但d 走灰色地帶既金融罪犯
講緊身家係億億聲

唔好做囉

你覺得"年薪370-390萬"同"億億聲"既生活差得好遠咩?

你都係一個胃, 一條J, 一把口
呢個人工夠佢生活無休，仲有d奢侈 tim
再上就係窮奢極侈，酒池肉林果隻

而且人唔係得錢一個motivation，只要錢夠佢用，佢對工作有滿足感/使命感就得
如果你出N個億請個局長，反而係最貪錢最不擇手段既人先會做

年薪370-390萬

已經高過歐美所有元首

人地管既係世界

唔係出咁高人工，福利為咩

咪撚做囉屌你老母

薪金只係一部份
啲津貼、福利仲多撚過份糧

你睇立法會議會幾皮野一個月
但啲津貼福利開支可以過百萬

美國總統年薪都係百幾萬HKD
香港班高官已經好Overpaid
做唔做到野 正唔正義 大家有眼睇
太多人入政府為穩定安逸 本末倒置

特首相對大企業CEO人工其實好低
上市公司CEO年薪講緊2000萬UP
特首年薪先得400萬

但美國總統最正係有權力
每個決定既影響力足以影響全世界

準確嚟講 香港勁多老屎忽都overpaid